睇到miss pun個po有咁多藍屍上連登都幾得人驚

成班響到扮弱智扮左膠
藍屍事主本身性騷擾可以做到隻字不提
集團式運作好似格式統一咁

個弱智係抵死
但唔代表欺凌係啱

連登仔感同身受

狗隊係仆街, 唔代表我地要起佢地底/屌狗 既FRD?

平時嗰班波台狗同五毛本身根本就係警察嚟

樓主真正支持黃色經濟圈

堅係多藍絲係連登到spin
可以整合出嚟逐個block

唔好偷換概念啦

See that
只提弱智唔提藍屍
仲要佢根本唔係弱智
見人多有啲怕醜咋喎

話條友弱智已經歧視啦
大佬條友毒肥柒內向唔等於佢係弱智
一開波就話玩個弱智黎拉到條道德bar鬼咁高
對住藍嘅就一句 噓 藍絲係咁架啦
條道德bar set撚到無限低

講撚左9萬次黃只係政治取態 唔代表佢一定係好人 一定好有道德 好有原則

好似見到自己俾人欺凌緊咁
利申 中上樣

係佢被你偷換到啫
嗰個唔係弱智係藍屍
你係到侮辱弱智人士啫

屌你老母啦
連登不嬲都笑開狗公嘅
你咪撚扮野啦

唔係搞你 你真係口響

Pin this

好多波台狗 喺度扮嘢平時帶風向
又話自己都係手足 轉個頭又喺度分化和勇

一睇佢哋口吻就知係 黑警黎

之前喺2018年警察招募嘅post見過佢哋留言啦
嗰陣佢哋留言話準備入學堂

藍屍無一個是無辜的

打擊藍屍
絕不手軟
Miss Pun好波
勇敢的港女

PS:我反對佢做電子雞賣相

睇吓你哋認唔認得入面班阿sir
隨時有一啲仲係連登好活躍

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

咩呀叫埋極品email買一送一係益咗佢喎

又開返live

我都係唔妥佢做電子雞
但今鋪真係好波

你地話人弱智果d
先係最hurt 人

你地衰撚過藍絲 衰撚過共產黨

性騷擾人完之後比人玩就叫欺凌?
唔怪得知林奠放廿萬免檢疫搞到大爆發，連登竟然有人屌香港人出街食飯啦，而家咁撚多PR 玩風向

+1
已經分唔到班人係左膠定五毛連登以前大把撚厹啦
依條仲要係藍屍，拍爛手掌啦

一個post引晒班垃圾上水

樓主pin

波台最撚多狗架啦

pin 呢個

咁快有一件

入面班連登仔咪即係Mon post狗囉

大學生輔警計劃

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

[AUS2017]大學生輔警(狗)計劃

10月14日警察大招募討論解答區

[警察]2018年警察招募解難區

警察招募日(夏季)討論區

岩岩簽左pi約

係連登，點都屌左女人先就實無錯

連登宣傳：以後精神病唔係求情理由

都無人證實到個藍屍同弱智係咪同一個人

N_xxxx

如果事主係個靚仔型男應該無咁多人抱不平

有d人係純粹不自覺咁代入左

佢好鐘意話自己係正常扮假膠
人地就真癲扮正常

.on999
明明就係個弱智仔 騷擾人
你班死左膠就話人哋做得唔岩
On99
咪撚左膠上腦啦
個弱智仔咁on9都幫佢

係外國其實catfishing 好少事

佢地日日就係ig騷擾女女度日，所以先撐條on9
Miss Pun 撚狗不忘支持黃酒店，值得加許

講真 未見到張白卡前憑咩話人弱智？

肥仔抵死就一定架啦
Miss pun衰直播拍片仲影埋自己

扮咩，你肯定識佢啦

早幾年連登好興釣狗公出黎笑
果時又無人出黎做大愛撚
而家MISS PUN玩兩玩 個個就上撚哂身咁
連登仔

藍屍本來就係弱智架喇
屌藍屍又唔見人出聲?

可能雞蟲姐

真 miss pun俾人性騷擾可以隻字不提

弱智藍絲都唔撚玩得啊？

原POST已經廢撚事回
無啦啦被代表係藍屍

Miss pun 條片同呢幾日mk 仔摑十三歲女一鳩樣

個post勁多藍屍左膠 一次過block 真係正

請問呢個miss pun是咪以前嗰個摵時潘？
我對佢嘅印象係覺得佢好老土同埋個樣唔靚又老，而家呢個都係佢嚟？

屌你啦

你都ON撚9
同班黑狗絕交杯鳩佢地同樣道理
抵撚死唔怨得人

收嗲啦 各打50大板

咪臭係
又識出錢搵女屌
又識book酒店
肥啲 扮下低能
咁就好多幫 香港人好有善心

其實點解生得似弱智就係弱智
咁好多連登仔都係姐

佢性騷擾人，無啦啦有人問你老母幾錢，你打鳩佢，唔通我地又話你欺凌咩？

我覺得佢冇做錯

識上網約炮有幾弱智,肥柒唔代表傻㗎喎

其實到衣家都係連登仔覺得人弱智就話人係弱智白卡佬

根本仲未有人證實到

因為連登仔睇性騷擾方面遙遙領先
仲邊有人敢認第二？

識叫人黃屍

識book酒店

咁叫弱智?

不如你話全部藍絲都係弱智喇

又真係好似係

撚鳩藍屍係合乎道德,正義行為,情操高尚

打人犯法
玩鳩佢，笑柒佢，串鳩佢

欺凌睇對象，藍絲黑警完全無問題

又係呢啲馬列式辯證法
到底前句同後句有咩邏輯關係

走開啦屌你老母

就係你呢d民意撚最煩

火燒癌屍都接受到啦
欺凌又算得上乜嘢啊

你話佢弱智咪又係欺凌緊佢

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

性騷擾隻字不提 左膠真係利害

-0-0

推

最後咪幫人吹爆

弱智識book酒店有信用卡

藍屍就係抵仆街死架啦 屌你老母

連登早就好似無掩雞籠咁，乜柒都可以入來帶風向
剩係希望其他正常人上連登勿太認真

你個名

有冇人知miss pun同email依架點???

火燒藍屍
唔割！

欺凌藍雞蟲
臭雞miss pun! 肥閪email!

到底兒登仔有幾仇女

五毛藍絲精彩留言

唔好睇小D陷家剷左膠，衰過恐怖過奶共畜，
因為呢Ｄ係偽同路人，隨時係後面踢你落山

yes

分分鐘狗黎

今日先追撃完
要多啲人洗地

呢d左膠民意撚 篤鳩呢班人灰就啱嫁啦

屌你老母 乜柒都冇做過係到指指點點 衰撚過冷氣軍師

無啦啦性騷擾人地
人地反擊撚狗有咩問題

上裝做雞賣得咁既淫相就唔好當自己良家婦女啦屌你老母

啲藍屍平時扮死狗
一有機會就衝出嚟

你老母個臭閪生到你咁弱智都係抵死

push

唔知幾時開始白卡=有特權
成日叫人唔好歧視弱勢社群
依家一視同仁又左膠上身

睇黎黃電子雞連登地位係高過藍弱智咸濕仔

狗仔 依家連ptgf都唔撚做你地生意

係咪好嬲好嬲呀

唔好誤會
點撚狗撚藍絲 都唔係問題
問題在於究竟真係撚咗
定只不過做咗啲野令自己俾人撚返轉頭

如果係後者就無撚謂
可惜睇完啲直播片 果兩條女係後者

左癌上腦就食屎啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

班女真係弱智，同係示威現場打狗完全無可比性可言

p牌仔 九唔搭八
咪周圍屈狗啦，定你課左好多俾email真人都見唔到嬲嬲

有d過份
但可接受

屌閪你班道德撚老母臭閪啦，平是釣狗公post你地睇得咁撚過癮全撚部正評食花生。依家玩鳩對家藍屍狗公你地可憐？我理撚得佢係咪弱智啦屌你老母，藍絲仆街死全家

咁唔通掉返轉咩
呢度又唔係香土

釣狗公post會唔會打人叫人奶鞋底

我覺得咁. 你覺得miss pun道德唔合適is fine, 每個人接受既手法唔同.

不過我覺得如果你咁諗，同時講返miss pun應該可以點做更appropriate.

唔好講由唔理佢就得，又唔好話報警解決. 大家都知咁樣唔work.

唔到你揀，你唔報班差佬都mon住

收皮你咪又係笑住睇

咁你去女僕cafe夾硬摸人口頭性騷擾人，話人都係雞咁得唔得呀

你咁撚可憐個藍屍弱智仔？我理撚得佢死啦

下..
酒店錢又俾咗
又被人鞭又被人恥笑
咁都可以係撚返人轉頭

一年內得兩個po。前日仲未改名
一改名係咁嘅言論
又捉一個PR

你又知人地係雞？就算佢有賣淫相，條友都唔能夠性騷擾佢

利申：一向麻麻地miss pun啲行為舉止，但唔好合理化性騷擾呢樣嘢

上面出現了

講緊佢俾推黑警問果時啲對答
仲有之後因為玩呢啲野俾人告
咁就完全係俾人撚

唔怪得條肥仔會比人當係弱智

正如全部女性係連登仔眼中都係雞一樣

你個名都幾啱你

好撚正

呢個係另一條友

睇完愛上滅時潘

多鳩餘
覺得冇問題做乜刪條片？

籃絲係咩生物？支持無人性既共産黨啊
殺手足強姦手足 依家撚兩下就出黎屌 一係就左癌上腦 一係就五毛帶風向

不合我意者=藍屍
致力打造連登一言堂

道咗歉 miss pun大人有大量放過佢

做得好,藍屍就算切鳩埋佢jj我都支持

可憐之人必有其可恨之處!!

成班風向撚企圖用「弱智」為條藍屍包裝、洗白、辨護，連登真係被滲透得好緊要

你平時都會去問人價？

驚閪佢可？ 唔理佢變色魔架

CHING, 講緊MISS PUN比人性騷擾, 可以做D咩呀.

差佬MON住關咩事

你搞我
我搞返你
不嬲都唔係文明社會做法
仲話學人教書

屌你老母

你個名都岩你老母，做雞做到變人民英雄

真係弱智就唔會有性慾啦

唔好當佢地正常女性啦傻閪，雞黎架

block
你係on9定死左膠定5毛狗已經分唔到喇

其實諗返對家玩返我地嘅人，佢地會唔會有人講好說話，佢地只會踩得仲話勁黃屍弱智仔性騷擾，我地永遠都輸晌依d位

戇勼,柒完就人身攻擊

講真
條友弱唔弱智一回事
睇返佢做過嘅野
佢精蟲上腦走去撩條女扑野性騷擾人明顯係錯
仲要俾人玩完都唔識死繼續中伏

但條女遇到呢D野
唔係選擇報警或者直接無視
反而玩返條友轉頭
口頭協議同人開房都算
仲要恐嚇人會擺對方上網
又叫人奶鞋同除衫除褲
幾個對一個，條友點會唔驚？

仲要直播，有晒證據而家俾晒位人入

有無back up

True

咁應該點做?

唔知你派膠定點
建議您可以了解下智障人士都係一個人
只係唔識用成人嘅方式去處理同表達

利申：唔係講事件嘅主角，唔係幫邊個，只係想表達弱智人士係有性慾，

報警/訴訟/無視
約條友出嚟開房玩佢係咩心態先？

block返佢已經夠

同意
搞場大龍鳳仲要俾全世界睇
想make noise姐

報警同無視有用咩

報警大家明啦, 唔講. 而訴訟都要涉及報警.
無視咪啫係要人死忍, 都唔make sense wor.

你問我, 我都覺得約佢出黎放飛機浪費佢錢就算, 唔好面對面玩.
但我又有咩資格批評佢呢.

所以先問你如果唔認同佢, 要諗D可行D既方法, 保護被騷擾者.

(其實"報警/訴訟" 個concept都係"你搞我,我搞返你", 只不過社會約定俗成係"文明"啫)

原來連登咁多藍屍

你應該都係弱智
祝你全家死於非命

Block咪啫係忍

如果學校比人Bully, 處理方式就轉校.

輸民意個四眼佬咁耐都冇人起底

狗殺人放火強姦>>>>>>>>我地起佢底
網上性騷擾<<<<<欺凌拍片撚狗

點解人地打你，你還拖
法律上都要兩個告晒先
就係要避免你地用「自己方法」去解決

Block咗咪算囉講真
大佬做得公眾人物，分分鐘稍為性感少少嘅女星都俾人騷擾過
你有無見過佢地會約條友出嚟開房再拍佢片？

正常智力都唔會比錢買電子雞相啦 我諗好多弱智藍絲買
咁都食到佢地條水 係幾勁

Miss pan自己應承開房都性騷擾？我睇唔透

又係非黑即白
覺得miss pun處理手法有意見就係藍

講真條女擺明係想make noise
正常你block咗佢就唔會再騷擾到你
根本條女都Enjoy玩人同Enjoy擺上網俾人恥笑個毒撚
先咁得閒又專登幾條友出去又拍片又直播

連登係咁架啦
第一日上咩

有啲人真係做雞，有啲人唔係，唔問又點知？我自己ig同身邊朋友就從來無比人問過價，點解miss pan會比人問真係佢自己知

其實唔洗講到咁白
有d野你知，我都知
係當事人自己唔知姐

其實我唔明點解啲人成日反佢賣相
係咪因為睇開免費av覺得啲野應該係免費？
咁點解女優拍av出寫真集又唔會鬧班女優？

冇心機睇晒條片，點解條肥閪會除淨條底褲

同反大媽舞同一原因: 質素問題

就係唔知佢係咪做雞，所以先問，問完佢佢又應承開房，咁都算性騷擾真係令人無奈

反係反緊佢借女權條水嚟做呢D野姐
正正經經認做雞大家都尊重佢，直頭做連登女神

佢講過好多次佢唔係女權
佢話自己影相賣相係想留低靚嘅一面

性質唔同喎，大媽舞喺公眾地方跳係會滋擾到人
Miss pun同email賣相你唔特登理會機本上完全冇影響
質素問題嘅話日本夠好多300磅肥閪又或者70路AV，百貨應百客啫，冇問題架

各花入各眼姐
50路av都有人睇啦

你真係冇試過俾人騷擾
block咗佢 咪開第二個account再騷擾 條弱智本身已經開空account

講完唔笑果下好野
援交都係感受青春嘅美好姐

撚你老母臭閪，夠你老母做雞柒

真係好出名嘅公眾人物/女明星俾人騷擾
佢地緊係去報警啦
因為佢哋報警嘅話黑警係會做嘢

你覺得如果miss pun報警 黑警會做嘢？
所謂Block咗咪算 咪即係俾人性騷擾都例牌要忍嘅另一種講法囉

影性感相/寫真等於援交？

我男人老狗都俾人騷擾嘅話好大獲
講真，做得公眾人物有邊個無俾人騷擾？
係咪個個都要約出嚟羞辱下

個兩隻雞都有人撐，以為佢地為國捐軀影淫相添，咪又係為錢屌你老母

兩隻電子雞諗野正常就唔會做電子臭雞啦

咁唔忍應該要點做先？
做又要做到咩程度？
我唔係omdb
但點解要有法律？點解要有量刑？
真係值得反思下

冇撐佢地做電子雞 但撐佢地玩鳩弱智仔
性騷擾人 撩人開房 俾人玩返轉頭 抵撚死啦

拿講明我唔係幫條毒撚
只係覺得呢2條女嘅思維好有問題
更唔好講話為人師表，社會對教育界有較高道德標準

見到嗰句 淨係益黃屍
我都支持miss pun撚到條藍絲柒頭仆街

求撚其
今次既重點係修理藍屍
為人師表之類既道德煩膠
請自己另行安排

你咁講弱智支持納粹殺猶太人都得啦
支持得獨裁國家既邊有無辜
又要助紂為孽又唔想比人欺凌邊有咁著數
同黑警打份工啫個理論一樣

連登判官又出哂

其實呢樣野同私了黑警一樣，你信法律會申張正義追究警暴嘅話咁當然唔會支持制裁黑警啦
唔信法律會申張正義咪自然絆正用自方法解決，好正常

上連登真係勿認真
黃絲藍絲同處理件事正唔正確有咩關係

連登仔不嬲都用條J黎諗野

講乜都要拉去藍黃真係好無癮
乜都用自己方法
咁點解唔係搵麻包袋笠頭再郁佢
定係大家對做到咩程度有咗共識？

呀你咁過癮嘅，完全冇講過黃藍喎，你點樣理解出嚟架？
我講緊你信唔信今時今日嘅香港法治咋喎？
至於點解唔搵麻包袋笠頭再郁佢唔關我事，你下次提供呢條橋畀當事人囉

你未遇過你條女俾人騷擾姐
條弱智性騷擾人 又想搞人 同人開房 佢自願出 俾人玩鳩 怨得邊個
講明我唔撐佢地做電子雞 要鬧佢地臭雞就鬧 但我撐佢地撚鳩d性騷擾人嘅弱智藍絲

無聊

會失民意架

其實講講下講黑警關咩事呢哥仔
信唔信今日個法治
同係咪要用自己方法解決
係咪有因果關係先？

上網鳩up約電子雞開房都要負責咁搞笑
擺明就係為左賣寫真make noise都咁多人撐

佢係抵死
就算佢俾人打都係抵死
但係咪等同要咁做姐

好多人一聽到對方係藍絲就無晒理性
點解國際聲音傾向接受黃絲
就係因為有批判性思考
唉

條肥仔衰咸濕先

點會冇因果關係呀，你玩咩
信有法治嘅，咪自然遁法律途徑解決囉
當人開始唔信法律，覺得法治敗壞，保障唔到自己咪自然學你話齋用「自己方法」解決囉
咁私了黑警咪就係用「自己方法」解決嘅一個停例子囉，點會唔關事呢，你真唔明定假唔明呀大佬，睇你唔透喎

男既口臭，女既仲衰

無聊，白痴，幼稚

就算掉轉，男既黃，女既藍，都係一樣

藍你老母咩，依家一言堂呀？唔啱聽就藍

點解唔信法治就要用自己方法解決？
我唔想知巴打你係咪去咗私了黑警
不過講聲你聽，國際聲音係唔接納私了
Take care

根本只係性交易
唔好借d易拉政治拉香港人埋性交易單

弱智都有叫雞技能
好多做官既都弱智/低智 係咪又唔可以撚佢哋？

有人搞鳩你 你鍾意俾人搞忍咗佢 冇所謂㗎 冇人理
但大把人就係要反擊 就係要搞鳩返人 好正常

個兩條電子雞就一定有問題，加埋為打飛機盲撐佢地既死毒撚，咪一鋪影衰晒黃絲

無所謂架
有人明知犯法都會照做架
個人選擇嚟，你都得
但睇嚟而家條女選擇縮

我覺得如果你block佢/唔理佢就無問題, 你好好, 心理質素好.

但如果被騷擾者聽到既係意見, 係唔理佢block左佢啦, 佢會覺得好無情, 好apathetic

點解？其實呢一年好多人講過點解要私了架啦喎，我就唔再講啦
再者我從來冇表達過我立場係支持私了定係反對私了，我只係解釋點解智有私了呢個行為
你又會理解到我去左私了黑警咁得意嘅，你d邏輯思維都幾有趣架喎🤣🤣🤣
再者，國際聲音接唔接納又關我咩事呢，我真係唔明係想表達d咩呀
不如你諗好自己想講咩先啦好冇？

起底啦巴打唔好哂口水

藍屍都同情？弱智

呢個另一條藍尸嚟喎ching你睇清楚啲先啦

巴打
唔好以為講句「諗清楚想講咩先」就等於係你岩先得架
拿，黑警又你講先嘅
又係你話「唔相信法治咪私了黑警」
咪講到我屈你咁
又無話你真係私了咗，好驚咩你家陣？

笑撚咗，你係咪只係睇字面意思嘅人嚟？
如果係咁，你緊係睇唔透

-0-0 失民意呀

屈人弱智好咩人地都話冇白卡冇返庇護工場
利申定平時好憎電子雞

藍屍被人玩
我地負責恥笑就得啦
其他野關你撚事咩

咁如果條淫蟲都係黃呢

唔岩聽就藍

咁快畀我撚到唔反駁直接玩膠🤣
我幾時追你屈我呀又，喂你邏輯思維咁亂我好難同你溝通架喎
同埋你又點理解到我講句諗清楚想講咩先嵯就等始係我啱你，其實你點樣可以理論到架呢？
我真係想了解下你呢d咁獨特嘅邏輯思維

Btw,我好驚呀😭😭😭
真心笑撚左🤣

佢唔係5毛就藍絲嚟，佢緊係要護航。blocked

平時咁得閒mon住連登開膠post
淨係識講女人同波
除左做狗真係諗唔到有第二樣職業岩佢地

其實係
波台班仆街平時扮假膠
到呢D位就會現真身

大佬你d野都無內容嘅
淨係屈我邏輯思維亂
咩點樣理論到姐
你拉上去睇返你自己講緊乜先

仲有你off topic果度好小學雞
唔想同你講落去喇sorry

Block左個人囉
自己靠賣弄性感去賺錢同賺關注，吸引到咸濕佬好正常下話，開雞竇唔預有人叫雞？

連登仔:唔同意我地就係藍屍!

唔夠講咪拎藍黃出嚟講
拿，條友係藍抵撚死啦

我話意圖幫藍屍洗白係藍囉
有其他意見冇問題喎

OnL9
Miss Pun 出賣義士屈人呑豬咀錢嘅時候你地唔出聲話佢分化割𥱊？選擇性失明

我再講落去就快俾人話我係藍屍
就快俾人話我係黑警

黑驚藍絲

旺角示威者「起飛腳」踢防暴警

唔好以為講句「諗清楚想講咩先」就等於係你岩先得架

其實你點理解到呢句野先？如果你邏輯思維清晰嘅話其實你係可以解釋到架喎，咁當然你一定解唔到啦，唔係我屈你，而係你邏輯思維真係好混亂
亦都係我叫你諗清楚想講咩嘅原因啦
至於你話小學雞個部份，我見你份人咁幼稚，當然要迎合返你啦
至於你話唔想講落去，我亦都明白嘅，呢d都係常見嘅畀自己下台階嘅方式，好多廢物連登仔唔夠人講都好鍾意咁用架

依家分明係玩殘性騷擾啦
關乜撚弱智同民主既事
唔通弱智去性騷擾人就無罪?

連衛兵

佢性騷擾人你仲要去應約係咩邏輯呢我想問

d ig女神10個有10個都比人pm問價嫁啦 係呢兩件先咁得閒理佢

係喇係喇
我係垃圾連登仔
我邏輯思維混亂，你最清晰
OK? 你開心咪得囉，網上嘅野有乜所謂姐

真係 成堆屌鳩番人地轉頭都有
心水清

唔好咁講，我都想畀個機會你反駁下，奈何你仲能力有限
唔好發悔氣啦🤣

係 好多五毛同阿sir帶風向

終於有個正常post

唔好咁啦真係
咩能力有限，發悔氣，咁樣打J會開心d架咩

同埋miss pun同email似會收錢做性工作（如sm），會唔會係條肥仔想食免費餐，一講錢佢地至咁嬲

又係你話我開心就得嘅？而家又話我打J？
咁就咪話我屈你發悔氣啦，咁大個人，悔氣咪發包悔氣囉，認左佢又唔洗死嘅，咁究竟仲係咪我開心就得架
都係個句啦，你諗清楚先好講啦，因為你真係好混亂下呀🤣

你開心就好
Bye

其實成件事都唔關藍黃事

PS.最緊要有花生食，借問聲條女對政治有咩影響力，無留意開依條女。

走住嚟屌，你真係好可悲下呀🤣

起底屌狗係因為狗權無限大呀傻鳩

其實 弱智唔係罪？

我幾支持羞辱藍絲
幾好

冇錯

俾人玩就係弱智？

咁湯十一係弱智 我地要可憐佢俾中共玩

真 以為自己上緊香土
兩邊都戇鳩

終於見到正常po

人哋ig 性騷擾你 最正常做法係block再唔係就cap圖公審 最多報狗（如果覺得狗會處理嘅話）

我唔係同情個藍屍 但今次咁做隨時奶屎上身

正常係咁做
但總有人支持用「自己方式」解決

行動post都冇上熱門上得咁快
出面勁多人推po講佢地 痴撚線

究竟啲人有冇睇個藍屍同miss pun ig dm啲對話 個隻藍屍係有條理同清晰 見人地個樣豬兜啲就話人地係弱智唔好話你班child登仔歧視人樣衰？

知唔知幾多女手足俾人話係做天使做雞 而家佢地搵返幾隻藍屍出氣就一窩峰屌佢地恰弱智

就算佢真係弱智又點？大撚哂？弱智就可以性騷擾人？

咁樣同啲「他只是個孩子呀」有乜撚野分別？

藍屍既話玩撚到佢地點都冇問題

支持玩勁藍絲
miss pun支持你

你真係冇改錯名

認同

你老母閪你睇撚晒條片再同我講野
你老尾條肥撚人地叫佢除褲就除奶鞋就奶鞋
個神情同講野個tone你夠膽死話人唔係弱能？好明顯on9仔啦

邊度相同

邊有性騷擾 問價 女方又同意 女方拒絕就話性騷擾姐

咁你乖乖地比人性騷擾，唔好郁

之前仲成日燈三峽，以為連登仔覺醒左，原來仲係大愛左膠

有D仲講咩祝佢兩個比班狗強姦
都痴撚線既

唔好再用弱智來攪到個男的係受害者啦
怕唔怕俾人笑呀
弱智的識約滅時潘出嚟開房？！

佢地有無欺凌係睇佢地有無迫害行為的
滅時潘有問佢會唔會願意玩sm
佢可以有答唔願意，都無迫佢呀
咁叫欺凌？

佢除衫滅時潘係有問佢，係佢自願選擇㗎喎
全程都只係好言相向問佢“不如除衫啦”，“除埋褲啦好唔好”
男方係在無威迫的情況下他自願除的
人地男方想除你話佢俾人欺凌

你會唔會係在欺凌男方自由意志的人呀

-O-O

係唔係弱智真係唔知，因為輕度嗰啲都可以有12歲智力

唔知係咪藍

咪係

點會唔係藍
叫miss pun做黃屍
自己上 miss pun ig看

我想知連登幾時咁多正義撚

我識嘅連登一直都好toxic嗰喎

弱能咁撚叻識ig dm人叫人開房既 你老母閪不如睇埋佢同miss pun啲對話先囉

你都識講佢on9仔啦 佢自己on9俾人玩返轉頭關人撚事

依個好似係另一單嚟?

依個唔係玩放飛機咩?

玩藍屍咪玩藍屍
抵撚死

自己掘個窿出嚟跳落去怪得邊個
無啦啦pm性騷擾人問價仲要話人冇底線
唔洗還呀？

miss Pun 都撈好多瓣喎

叫得人叫黃屍，唔係藍係咩？

屌你老母講到而家都冇人肯定到呢張圖同片條弱智係同一個人
你睇片條友似唔似識咁講嘢啊
咪撚精蟲上腦淨係掛住護花啦傻鳩
仲要兩條女又唔係正

呢條撚樣我一早Block左

依家好幾單嘢，要確保咗冇撈亂先

好似兩單嘢嚟，圖中嗰個係被放飛機

自己睇輕度智障可以做乜
對答順暢都冇問題

夠笑開啲女係雞啦，今次政治雞又幫既

依個真，班連登見到係黃屍就盲撐，一啲批判思維都無

輕度嘅可能有12歲智商

藍絲係人類咩？
狗同藍絲打我地有無當我地人？